JISOO心口使唔使露到咁低

ccccccc

牙秀算係少有性感得黎有種貴氣果隻..

屌你老母曬鳩我時間

牙秀呢啲鄉下妹唔色啦

秀係女神唔係比你呢啲色狗色的

係